萬惡之源 元朗警犬

大家冷靜諗下, 鄉下佬只係一班工具
無警犬配合, 班鄉下佬根本唔會咁明目將膽去打人
村入邊可能有無辜, 但係狗屋入面無一個係無辜
促鄧炳強出黎交待